[多圖]美欺扮完嘔呢季仲可以扮咩掩飾carry唔到隊波？🤧

中場堆人個個都好波但無左i8x4果種效果，慘到要拎布斯基斯黎吹奏，尼馬走斷咁邊，為冠軍掉低猁既so7隨時半季走埋，美欺carry唔到情有可原，但點落台好🤔

你叫小花迷點駁呀

有冇人明樓主講咩

正常人都唔明

扮抽筋又驚呃唔到隊醫

留力緊世杯

唔係退左國家隊咩？

樓豬訓左一年?

美斯唔想踢，以人腳阿根庭入到決賽美斯已經超額完成
係阿根庭班7頭要求美斯踢咋
賤種朗拎埋d垃圾歐國杯以為好勁，美斯拎世杯亞軍已經贏佢啦

醒唔起佢守唔到寡

Carry到未

利狗又搞事

都唔係猁

個個都利咩

估唔到咩咩妹同我一樣反美鄭

牙朗登基啦
溫室小花可以收皮

牙路我地要一齊比疤狗逼害了

你是咪陳can迷

認真點解講梅花會有牙朗啲相，梅花唔似你好欣賞嗰個hea碧咩？

一個carry萄仔
一個等carry

心照

新9527？？

你加埋牙朗去比冇意思，現役個個都可以被你開po處刑，牙so carry唔到利拎英超，尼馬戴巴拿基沙文世三伊巴未carry過球會拎歐聯，西班牙德國黄金一代又冇個係carry全隊，仲有三屆大賽入到決賽最多咪carry到最後但carry唔到冠軍，點會係等carry，邊個每場入波助攻carry佢

今日先知Xavi著4號

言歸正傳，咁扮咩好